巴士旅程的終點是島的最西端，古老的皇家海軍船塢。 約翰·列儂如何在百慕大重新發現他的音樂|每日電訊報| 2013年11月3日|每日野獸 
 他根本不知道什麼是填充物，他所認為的子彈是比他腦袋還大的船塢炮彈。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 蘇格蘭沒有一艘這樣的船，也沒有一個船廠可以建造這樣的船。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 在納特回到船塢的時候，他把他們將要交換的消息告訴了利平科特，這使他很高興。 巡迴委員會 答:亨提 
 她一系好纜繩，納特就在船塢上了岸，然後向海軍上將那裡報告。 巡迴委員會 答:亨提 
 納特立刻匆匆離開，而彭頓船長則走進了另一位船塢官員的辦公室。 巡迴委員會 答:亨提